[KPOP] 2018 KPOP討論區 （17）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop ?人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop ?最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣?既人..
可以盡情問有關K-pop ?問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

LM

留名

過五億又有得拎來打飛機

又有新大字報

懷念

聽日mino會唔會比老闆娘屌打

老板娘左打wanna one 右踢twice 仲入埋btob 中路

幾時五十億

睇樓主個名就知下個上位就係 IZ*ONE

樓主一定唔係kpop邊緣人

希望大家集中討論返BLACKPINK/JENNIE

難得出到
點知撞老闆娘

Mino唔係最屈機果個咩

新人lm

何以見得mino屈機

YG爸爸點做嘢 有乜理由咁首歌咁受人喜愛 但冇觀眾投票 爸爸要快啲俾錢教下啲人點投票先得

彩瑛d女人味開始出黎

彩瑛不嬲靚女..

老闆娘萬歲

向大家推薦SBS新音樂綜藝The Fan 琴日第一集 真係有好多原石

Blind已經唔使刷音源同Youtube喇喎，咁得閒做咩唔投呀？

誇張到
點解佢D FANS咁都忍到

有名你叫
Blind

咁樣對比好明顯下

另外果3個跳得幾落力都只能夠做小公主伴舞

dancer 先咁落力跳

小公主病左呀
你地都唔識體諒既

佢真係好q誇張

第一段

Blind：咁啱唔舒服啫！

病足成個2018
慘慘豬

傷殘人士休息多啲啦
成日出嚟獻世

慌死人唔知佢1位

JENNIE No.1 COLLECTION

學松朱同YURI開個FANS吹奏POST

hea到咁都忍到
blind

老板娘依家差唔多係成個kpop飯圈嘅公敵 呢度好難唔討論佢

套餐唔包觀眾投票

要加錢啦

Bp啱啱出道個陣最中意佢
而家收皮啦八婆

屌佢條八婆真係好撚克人憎
咁樣都咁捧法你話唔係同yg有路都唔信

Jennie encore只係唱咗兩句
仲要係極級難聽 真係難怪成日比人插

呢個西女人係咪覺得出道2年夠紅 睇死啲fans唔會走所以交hea貨?

我個friend走左去睇佢地演唱會，佢話老闆娘全程都好撚hea

回頭是岸

本來最唔鍾意jisoo
但係見到佢係咁進步 開始改觀

會唔會係因為小公主唔肯唱先完全唔開咪

比full price 去？

唔係12蚊睇勝利邊個去

想知比全價既blink 心入面諗緊乜

佢商演都咁hea fans同yg找數嘅演唱會點會認真

其實想知多唔多人揸手燈
定係全部都係去睇勝利

分分鐘個個都揸皇冠燈去睇勝利

Red Velvet 레드벨벳 The 5th Mini Album ‘RBB(Really Bad Boy)

諗住最尾聽到佢唱live
唱都唔敢唱

下面兩張好好笑

唱左2句
勁難聽
唔怪得要咪嘴
同CD差咁遠

RIP
BLIND要開火了

心諗，屌呀我點撚樣可以唱全首

我就咁睇預覧以為話佢肥咗

係咪之前g idle個件

第一次睇晒成隻舞
唔知係咪好少留意人solo
點解佢又唔開mic，又跳得唔激烈
睇sunmi佢跳到咁激就話唔開mic情有可原姐
但jennie成首歌坐下大脾做下手指操都唔開mic
定係韓國已經唔興開mic

愈睇then and now
愈灰機 頂我以前真係覺得佢好吸引
眼神同舞台表演都有有地火
而家
做咩搞到咁架真係做咗老闆娘都唔洗咁hea

同感呀
睇返以前啲stage先記得自己點解曾經鍾意佢 以前bp嘅表演真係好睇好charm
而家一個累全家 明明其餘三個都仲好專業好敬業 仲感覺得到佢地對舞台嘅熱誠 但就因為佢⋯⋯
好想睇得到其餘三個solo 唔想佢地淪為洗腳婢

好心Jennie去食屎la

最hurt真係傻仔俾佢地呃咗原來從來冇開過咪

二十幾歲就要比老闆插到鬆晒，先唔可以太大動作，大家體諒啦

唱左有冇3句

Jisoo啲台風，表情仲要好大進步
睇得出佢有努力

勁撚好睇

其實應該係有開咪
中間有一定兩句聽到好明顯疊聲(預錄同live) 而且個句特別難聽
同之前嘅twice差唔多
佢想唱咪唱 無feel就咪嘴

(無心引戰但論唔唱嘅程度一時間淨係諗到之前嘅twice 依家連twice都屌打佢

Nayeon 真係好暖。
輸咗都保持笑容，Jennie 講感言仲喺後面跳 solo 個 point 舞步支持，睇 monitor 知道自己後面都好大頭就回避一下俾番個主角位人，走之前都俾個 hug Jennie 先走。
咁都要俾人話閪啲人唔該去驗眼。

#encore stage 冇 encore 聽好怪

lisa係外國咁紅
依家外國班fans知道lisa淪為親生女伴舞
演唱會海外場個時 班lisa fans會唔會hur親生女

娜連暖心

twice依家好似連momo都自信十足喎

明明一位都比親生女搶左都可以笑面迎人
但偏偏對住多腎就破晒功
除左佢真係好憎多腎之外我諗唔到其他理由

boombayah hea到離晒大譜
un足全程
仲要個個落力fing晒頭 佢竟然諗住側側膊就咁耷低頭再顎高頭就算
以為無人睇到咩

諗起青夏 三次comeback交足貨
Live真係聽得出邊句有唱
跳更加唔洗講
音源同碟都係上位圈 仲靠自己努力慢慢升緊
但連the show一位都未拎過
而家jennie一句 i’m going solo
就perfect all kill 又一位
唉 好傷心 明明我飯嗰陣kpop都唔係咁醜陋

幾靚

iu concert都請請夏去做嘉賓 證明請夏實力係有伯樂垂青
加上佢間公司咁細 分成唔會好似SM YG呢D公司咁大
就算拎唔到一位 佢都已經算好成功

可能iu都想請Jennie 但驚D fan轉粉唔敢請

咁依家小公主唔想跳下首係唔係出ballad

娜璉同jennie fd底喎

請夏有無拎過一位？

呢個理由out左
我聽過理由係yg成日唔比cb佢地
Jennie跳呢首歌呢到好厭倦 所以hea跳

妮神

Cls 開外掛咩 有無咁多人聽呀

真係辛苦晒佢
我返工都好厭倦 我都想Hea做有糧出

Hea做有chanel著
唉曾經都幾鐘意佢 依家真係唔知係佢錯定yg幫佢招黑

咩呀一到working hour自動#1架啦

boombayah hea跳到已經係9fing嘅程度

返緊工都咁多人聽 真係年度之歌

TWICE is preparing to release a special album in December, no specific date yet

A gift for their fans for the holiday season, so there will be no broadcast activities

請夏今年年頭做商演做到年尾
廣告代言多左好多
咩都有 係無一位
嚟緊mma 睇數據好似有機攞獎
不過細公司都唔似會有個獎

人間香鯰兒完美稱霸kpop界 連首周既國民男團wanna one都屌打 可見我珍妮國民度有幾高

TWICE 都咁多人正皮, 世界變

同bp比
twice比人觀感點都好好多

感覺上twice幾敬業樂業 一年cb咁多次又日本不停演出都可以keep到冇點揸流灘hea跳算係咁

痴線 攰死佢地

兩年8comeback
未計日本出歌

韓國人咁重視初心，敬業樂業對idol黎講係基本
Mamamoo今年comeback四次瘋狂商演加concert都係認認真真，fans見到自己idol咁辛苦都會有reaction
所以某啲schedule根本唔算忙既idol hea跳完全係態度問題

又出 真係好勤力

IU緊係想Momoland❤啦

TWICE啲歌好聽 有咩法唔正皮

因為有一舊更臭嘅屎

上年一年四cb
chur到仆街
去齊電視台打歌
仲未計日本行程

計埋日本9首

全力支持老闆娘 ，一個一位唔好比wanna one

陪老細你估唔忙架 我地打工仔最清楚

MAMAMOO同twice 無得陪老細,惟有CB多幾次自己搵錢,做到牛咁

其實唔明點解菊花會睇中J
明明唔算最靚個啲
定係yg 冇靚女

小公主雖醜但淫
床上功夫最好係佢

生存節目度出道 上到呢個位置絕對唔容易
上台表演係佢地既夢想黎
你估好似女闆娘坐係度就萬千寵愛在一身?

一年前又點會諗到Twice被人讚敬業樂業，BP會變做袋底泥

路遙知馬力 日久見人心
以前成日屌YG係咪咁等錢洗，
剩係出Digital Single同Mini Album，
以為佢之前其他嘢蝕得多，驚出full album會蝕，同唔到股東交代。
原來唔敢出係因為啲人唔得，
特別係某個話自己樣樣嘢都水平中上嗰個

當衫cheer up個陣的確實力唔太討好 但而家都會開咪 睇佢地上iu concert live都唔錯啊 做idol最怕你紅左就真係當自己天后姐

有錢賺咪算
一位呢啲野虛名黎既啫

影到好唔似佢

TWICE都叫敬業
MMM GF RV .....個D算係咩

班once真係要多謝yg條自大狂

導巴開po搞到第6頁先搵到個po 留名

mommy son

Winner飯都要講句 呢張影到好似佛地魔

自從bp買音源事件出現後 個個都支持twice

kpop第一臭西導彈測試有幾敬業 twice咪有幾敬業囉

我都戥你攰要日日開post

所以睇留言都係睇下個名先好啲

Wow

竟然

#2018MAMA⁠ ⁠ returns to Korea after 9 yrs. Celebrating their 10th anniv, re-interpreting ICARUS from Greek mythology, who’s not to be afraid of failure & have strong passion. Ths year they will invite Janet Jackson, JJ Lin, Yutaka Matsushige

松重豐

請夏自己就唔care
反而Fans 公司職員想佢拎一位拎獎多d
每次fansign 好多fans都會同佢道歉
話對唔住 今次又唔可以令到你有一位
之後佢同fans互相道歉

佢賺得仲多過拎過一位嘅二三線團

都唔係 有一位代表你受關注
特別呢d細公司
一日無一位 一日都無出頭天
有一位即係你有話題性 廣告 商演接腫而來...
亦都代表一個idol終於受注目 小公主果d case就例外
唔係點會咁多星拎初一位喊到痴線咁

其實一位係免運既宣傳，有好成績既根本唔重要，成績唔好拎幾多一位都冇用。

一位根本同紅唔紅冇關係

好多成績一般既團，好彩執到幾個一位既，同之前都冇乜分別，唔紅既繼續唔紅。

免費

但係gaon social chart竟然會查無此solo
人間chanel𠺬kpop真係非ㄧ般突別嘅存在

咁好成績係點睇返黎...咪又係音源 銷量 呢d都會令你拎一位
買一位果d就另計啦

1位係成績表
成績好就自然會拎嫁啦 成績好但拎唔到只係因為有其他大團CB
就算拎唔到一位 但成績好既話係其他地方都會反映到 e.g.音源 銷量

無人CB果時拎一位 或者執到果d咩THE SHOW
就好似果科無人考 你成績根本唔好 但照考第一
除左FANS之外 根本無人care

我係咪old news 左 ，Jennie打走lisa隻手為咩

前面fb有條片又係
演唱會有個類似慢歌大合唱環節
lisa就fing下手打下拍子咁
隔離親生女即刻彈開幾里遠

blind:唔小心姐

以前都唔係好信，而家我開始信佢以前係學校欺凌人係真

Blink: 唔小心掂到隻手兩次有咩問題

唔好咁啦 小兒麻痺人地都唔想架

rv有時除咗seulgi 其他都係hea跳

因為遮到佢 立即黑面

正啊 有jj

其實BP差唔代表Twice好，做乜借機捧Twice
BP有實力但態度差，係得西女人一個態度有問題
Twice冇實力但態度好，實力係成team平均地差
冇乜可比性

Btw 冇諗過jennie會有變成西女人既一日 等睇佢收皮，但唔好累全家

其實jennie差唔代表bp差

Lovelyz(러블리즈) _ Lost N Found(찾아가세요)

所以後面果句咪話得西女人一個態度差
負皮我既係once定西女人唯飯

BP都叫有實力?
四代女團真正稱得上有實力得mmm一隊咋喎

mml有實力就代表所有其他團都冇實力？

MINO等左成年solo終於出黎啦
專輯XX有十二首歌 聽下啦好正

主打

講twice係因為佢地一齊comeback。rv mmm gf冇comeback咪少啲討論囉。

同埋話bp有實力我都真係笑左。有晒證據bp主唱唱得難聽過隻鴨 ddudududu mr remove更加係成隊炒車（除jisoo）

twice就見仁見智，但係起碼人地次次comeback開咪 bp啦喎，淨係聽過幾次mr removed都心知肚明開過幾次咪，有咩實力可言 得啲無知嘅人先仲覺得girl crush=實力。twice入面其實得rapper line稱得上係冇咩實力。其他人甚至愈唱愈好，見到有進步。bp唔退步都偷笑啦

咁你覺得邊團有實力
你舉下例子出嚟囉

mamamoo的確四位都係主唱級
但四代其他女團未至於係冇實力囉

多賢不知幾正 針其他咪得 次次都針腎仔

睇到twice就見仁見智呢一句已經可以唔洗睇落去 咁都講得出

apple music 未有

見仁見智呢句，對你呢啲blind咪啱晒囉。連人地有少少進步都唔肯承認，自己團垃圾就萬般包容

有喇

Nuest w 今日都cb

Spotify都有啦

恕我blind，咁不如請你呢位once講下twice點勁法點進步法？

我諗lisa一個都屌打左twice既rapper彩英同多腎，跳舞都唔會好似momo一味用力

門面jisoo都唱得好過twice幾個門面啦，sana之前都響度俾人插過唔開口唱

主唱黎講rose係差，twice大山婆同西女人carry成隊

仆街比TWICE汁到個雞

全隊嘅話Dreamcatcher，Matilda。lovelyz嘅acapella好好聽。
rv同gfriend就有好突出嘅成員，同埋新團gidle個隊長超ok。

解散前最後一次CB

最近cb mr removed
bp首歌音域咁低都唱到屎咁 fing下fing下hea跳
得lisa rap聽得落

Key都今日出歌

之後係Nuest comeback

點解要証明twice有進步唔係擺條twice既片出黎？ 發生咩事？

今個月好多歌聽

啲blind 係都要拉TWICE 落水
大至公司細至fans 都係鍾意咁做
狗改不了食屎

畢竟大字報公司

咪擺左囉... 真係盲左

你愛團條片下面咪twice囉，盲嘅

鬧bp 嘅都係once

上面個once咪答左你，費時又話人blind，quote番佢段字你睇：

講twice係因為佢地一齊comeback。rv mmm gf冇comeback咪少啲討論囉

呢排係once自己執雞撲出黎吹奏twice，唔好講到自己好無辜好冇

下次5人啦

連ft. 劉炳才 個首都好正

好好聽喎今次

所以討論Twice 嘅都係once
依家先知原來連登咁多Once
咁我都一定係blink

咁唔通討論bp又係blind?我夠冇啦啦俾人屈我blind 我blind就唔會屌老闆娘西女人同rose唱歌差啦

blink之前又執得少咩，唔好講到自己好無辜好冇
風水輪流轉呀清

我就覺得韓團應該同自己比 唔係同其他團比
一個團嘅起點/組成方式唔同 公司態度嘅分別 已經差好遠
齋比實力其實無乜意思
淨係j實力嘅話基本上全部四代團唔洗睇啦 睇翻bb snsd好過啦

twice之所以近排咁多人讚
就係因為有進步
雖然跳/唱唔係真係話好好 但同出道比已經好左十倍唔止
而且每次上台都好認真表演
當然呢種百屌成材 慢慢進步嘅暗黑兵法都好大代價

講翻bp 其實成隊野淨係衰係親生女同yg手上
jisoo跳唱 台風都有進步 都有人讚
lisa就keep到以往跳舞同rap水準
rose就 差唔多啦 應炒車位都係會炒 但起碼叫無退步
同埋佢地表演都好認真
成隊得親生女一個hea 偏偏之前yg仲吹奏到佢係全隊ace
同埋最鳩嘅係依家仲開咪開得少過出道個陣 雖然本來都已經好多預錄 但越開越少咪真係kpop界第一隊
再加埋yg買榜 買榜真係死罪嚟 無得原諒

p社終於對佢地好返啲

一個人喺一個明反bp嘅post撐bp
一係傻撚左一係就blind㗎啦

真係齣齣新鮮

空降6

我覺得好好日系

blind真係blind

風水輪流轉

大戰了Twice 定 Blackpink. 定 RV win呢

Melon # 51

關rv咩事呀大哥

點都好 mml 一定冇得win

幾時開番個mml集中討論區

其實娛樂台有

推post神器頂上對決

豬伊正呀

得佢一個人

韓國個分類本來好似都有一個 不過沈左

Sm station幾時搞個西女人組合

其實師兄你收咗mml幾多錢
幫佢做打手

Mml既香港飯坐唔坐得滿一個班房

又大戰

錢就真係冇
但Nancy的愛❤
我收曬
你地冇份

個post推得勁快

自私

一行都未必坐滿

仲去班房?

直接去我間房啦

一班仔去你房

雖然話kpop過咗全盛期
但係熱度好似冇係香港退過
仲要多咗好多人跳cover同random kpop dance

退左啦
我以前 追成幾隊
依家只追1.5隊

一鬧交就推得勁快

作為once既我認真咁Twice真係冇一個係天生唱歌叻既材料 但係由此至終佢地吸飯既原因都唔係因為實力 吸引我繼續飯落去嘅原因 係可以感受到佢地對表演既熱誠 帶俾粉絲既正能量
就係因為佢地本來實力就不如人
所以先更努力 每次隻舞都難過上一次
主唱實力亦都更好
當然坦白講多賢 我南 唱歌真係唔夠氣
但係隻舞都咁難你想點姐

多賢唔係rap咩

都冇得俾佢rap Twice 啲rap一句起兩句止

講起跳舞
Blind 話Lisa 跳舞勁過momo 唔知幾多倍
但lia kim 又出黎讚哂momo 咁 姐係點？

講起rap 都嬲
豆依家連rap part 都冇埋 去左唱歌

睇到你話bp有實力

twice本身平均練習生時間好短
jyp 又太快推sixteen出嚟
如果唔係somi/natty好大機會入隊
整體實力又會勁啲
mina做左一年幾練習生就有得出道

Twice 實力唔強 我認
但我都睇唔出blackpink 實力有幾強喎

其實我覺得somi 唔太fit twice

收皮啦你

除左mina練得一年
其他都練左三年或以上喎

寄生蟲

唔同定位冇得比 繼續支持腎仔

佢成日都透明左

Blind = blink
你真係唔識㗎喎

好正喎
靠自己上到第4位
可惜都係要輸比老闆娘 贏咗既話老楊又要雪佢架啦

人係無可能贏到機械人

Lia kim 識條鐵咩 聽blind 同埋連登專家就岩

老闆娘 娜璉 yeri 元英 pristin

唔同你mml玩

希望可以見到曲線

前面嘅我都能夠理解 但twice嘅舞唔算難呀

其實我唔明點解一定要踩TWICE
佢地實力一定唔係top
就算係ONCE 都唔會話佢地好好 no1
但佢地又的確係一直在進步嘛
好多音放/表演都睇得出在進步
點解一定要踩呢
而bp除了老闆娘 亦都沒人否認其他人既努力
依加都係針緊老闆娘 佢的確係hea+買榜+咪嘴wor
無端端講老闆娘 又要扯TWICE落水

Blind: Lia Kim who

其實bp d fans對耳構造都幾特別
Rose chok聲走音就係top主唱
Jennie唱歌flat到仆街又話係ace
Jisoo最穩冇炒車就話係全隊實力最差

屌 老板娘個encore stage 個兩句聽到我想洗耳

多腎定位係咪同tara qri一樣

對比其他四代團咪算短
不過我覺得呢啲係睇天份
如果冇天份嘅咪要練多啲

rv 就快come back
江湖從此多事

講真 jisoo把聲真係唔係我杯茶

其實啲人憎twice都係因為佢哋冇實力而紅
但係紅唔紅佢哋自己主宰到咩
起碼佢哋冇hea跳冇hea唱
利申:非 once

副唱、門面
係

頭先有曲線!! 可惜俾機械人

收收皮啦你

Bp d concert唯一可圈可點嘅地方就係jisoo d solo stage
上埋twitter trend
其他成員就

twice除咗出道歌
之後嘅歌唔加rap都得

呢d主觀野 但至少佢唱歌對到key 冇乜走音降調

懶係強
時間暴露實力
依家ㄧ隻老鼠屎連態度都......

怪物新人

連登個個專家級能唱能跳 都唔係今日既事喇

不過齋講唱功 Qri好d

咁對比走音rose同flat jen係好好多

唱左兩句 走撚晒音 即刻同blind交流 blind안녕

可愛擔當
佢好自然 冇娜璉咁扮出黎

多腎唔係綜藝咩
不過有陣時睇到好尷尬

係 唔覺佢好cute咩 之前係once最鐘意既其中一個有佢

你應該問樓主
多賢啲嘢佢最update

Rose chok聲其實都唔知係yg定teddy嘅錯? 點解要咁樣改佢唱法? 以前明明好地地

我剩係覺得佢好白

Qri唔係cutie sexy門面嚟㗎咩

同埋個樣好順眼 越睇越正

係幾正既

咁都唔叫sexy?

依個頭好唔襯佢

Sor 我唔識跳舞所以我唔知點先叫難 好奇想問下連登咁多位專家邊個四代團先叫難？

個人覺得boombaya 應該難過yes or yes

我鍾意佢呢個頭喎

有冇人知老楊電話？

金色先正

似唔似

個樣好唔襯佢

淨係同期solo都已經係死罪啦
同親生女爭票爭音源真係嫌命長

個個條線都係會慢慢跌或者持平
係得小公主條線係一開始跌之後會有得慢慢升

twice啲舞真係出名簡單 之前直頭比人話係體操舞黎㗎啵
我真係第一次聽人哋話twice啲舞難

咩事係裏面坐咁耐?

估下呢個鐘贏唔贏到機械人

又想佢贏但又想佢有下次

上到二位啦

係 但blind成日話佢全隊最差

好似話jisoo
唱歌唔夠主唱勁
跳舞唔夠主舞勁
rap唔夠lisa勁
所以係全隊最差

twice唱歌實力唔好就係唔好 根本企定定喺度唱個唱功已經唔係好㗎啦 仲要賴落舞難嗰下真係唔掂 邊到難
另外 舞難唱歌穩嘅女團大有人在

i'm going solo lo lo lo lo lo lo lo lo lo lo lo lo lo lo lo lo lo lo lo lo lo lo

呢條親生女演唱會hea跳片
開始有人comment話唯三
好撚心涼

咁係你自己睇過定係又以訛傳訛先 唔好人講你就信喎

我印象中twice企係度唱電台好穩喎

老楊個新po
等睇一陣佢仲出唔出po

一位有望 不過你地都知機械人條線最尾會升
要睇多十幾分鐘先知

Yes or yes易跳?
我睇完你講嘢真係得啖笑
連登仔真係連登仔

fromyg更新：

氣氛好的出發 ..
incir們啊~~ 祝賀你們
Great start .. Congratz to all ICs out there
#MINO #미노 #송민호 #WINNER #위너 #FIRSTSOLOALBUM #XX_mino #OUT NOW #아낙네 #FIANCÉ #YG

點解睇落覺得

片

又係連登專家講
Idol school學員同導師都話like ooh ahh難

great start左就夠數讓位啦

3條友未聽先負
明曬啦

有人話Twice啲舞最難
我見到有once話twice實力係唔勁

可以每一隻字都走音
都唔知點做到

擊敗機械人

仲有4分鐘見證歷史一刻

唔好話同其他團比，佢地自己Blind話Jisoo係BP全隊最廢已經得啖笑

恭喜Mino

係人都知鍾意twice唔會係因為實力啦下話

究竟yg點教Rose？明明未出道之前ft gd果首歌好好聽，出道改唱腔難聽到咁，做乜9

有冇人起到老闆娘家底？點解可以hea到咁？恃住有老楊撐腰就未紅先驕，睇得出jisoo都忍佢好耐，再係咁落去唔知會唔會變第2隊miss a

Jisoo入左yg演員部咁耐但一套劇都未接過 綜藝又係自己r返黎
不過去過韓國就知jisoo國民度高鯰魚好多 可能因為主持左一年人歌

我要喊啦
冇爸爸既愛都有出頭天架

努力係有出頭天

唔係飯都睇到好感動 捱出頭啦

明明一開始係jisoo行綜藝路線先，上綜藝都係佢最落力，點知第一個有固定綜藝係老闆娘我屌
Lisa先最慘，要上當兵節目捱得咁辛苦

堅持住啊mino

跪求大家loop多幾次mv啦
唔係又輸一位俾幾億個views

YG啲影視資源麻麻地
好多演員早幾年簽咗畀YG
一完約就即走

成為ic見到真係好撚感動 人類終於戰勝電腦 好撚驚啲blind鬧尻mino 話佢搶左小公主嘅一位

見到個post好撚心涼

隊長

隊長好波

作為once,應該會打TWICE 唔係Twice

原來隊長大人仲要係張相到tag 9 公主 笑到仆街

親生女嬲豬咪仆街

激嬲爸爸點算好?

好驚一陣俾啲blind in爆佢

隊長大人like得勁快

屌好好笑 老闆娘咁小氣會唔會告枕頭狀

MINO一上一位被瘋狂洗版中
好似成個YG啲人都出po慶祝咁
全部人都mark實個榜調位個下先好笑

dara

其實ok嘅，但係首歌d音冇佢地d主打高，同埋有位唱得有小小飄（00:32同埋1:47附近）

陣間yg話要加碼買過份新plan
我mino點算

除咗隊長,yg仲有邊啲人出咗po?

好似有製作人經理人cody定髮型師等
一堆飯cap既唔知邊個既ig po

dara我都覺得係架 較岩時間出po

屌連咪嘴都懶, Encore果part真係CLS

錯LINK Sorry

支持泰國FANS遠征討伐JENNIE

Dara好似yg 隊隊都出post宣傳下，但唯獨係Bp無
利申：印象流

點解

TWICE可愛擔當

Mina 一次好過一次，同埋唱慢歌把聲一流

呢條差唔多變做月經問題

正名係全部大楷

人類終於戰勝機械人
捱唔捱到1日呢

靠yg 不如靠羅pd
熱搜其中1個係“剛剛那首歌”
唔似親生女音源爆哂但冇人搜尋

咁嚴格

親生女會係第23小時過番你

好嚴格咩
如果有飯打boa 應該俾人開除飯籍

羅pd係真愛
水晶cb個時里pd都有專登播佢地d歌做bgm

最尾即興改讀白真係睇一次覺得正一次

Red Velvet 레드벨벳 The 5th Mini Album ‘RBB(Really Bad Boy)’

🎧 2018.11.30. 6PM (KST)

影到勁似大陸網紅

Rv個ig Wendy啲九宮相cut到.....

不過好靚

頭先一開已經就係個格，嚇親

Irene個屎忽

爸爸又要加錢買套餐啦
新西遊記國民度咁高 宣傳一流
去邊度可以買到咁樣既國民度比妮妮?

好想睇YG玩完的一日

以前Bp出道果陣覺得佢地好似幾勁，但係一切都係假象

Twice 黎講 得大波
其他不了

吓😲 咁我打
我愛❤Momoland
咪大鑊
下次打返
我愛❤MOMOLAND先

第2同第4張
攝影師 唔多like佢

屌那星我從來未見過一間公司嘅management可以差得過YG
老闆娘真係越嚟越肥但冇波，乜撚野人間Chanel佢根本一啲氣質都冇 blind不離不棄保護個西女人但人地當你地狗咁撚
俾咁撚多錢去睇老闆娘hea跳班blind真係追星追到傻撚咗

Twice岀道咁撚耐仲係冇乜實力，唔明點解喺連登咁多痴線佬推捧堆地底泥
bp垃圾唔代表Twice掂!!

正過nancy

驗眼啦ching

論人兩隊都不了
論歌兩隊都唔錯

[Bighit推出新男團,明年年初5人組男團確定出道] 27日據體育京鄉獨家報導, Bighit Ent.全新5人組男團確定於明年年初出道,這也是公司時隔6年推出的新組合.據悉,目前新男團的團名和主題等詳細事項還未確定,不過作為防彈少年團的”師弟組合”頭銜出道的新人男團預計將會得到火熱關注

出年單數年
有PD404坐陣
新男團全部做炮灰

單數年又點

2017搞隊wannaone
2019又整隊wannaone 2.0
輕鬆50萬銷量
新男團點夠你玩

咁呢幾年kpop 都食屎啦
有老板娘 連wanna one 都拎唔到1

差啲認唔到係 Wendy

小公主與伴舞們

老闆娘與洗腳婢

賣眼鏡呀嘛 d人越黎越細專登既 視力測試黎 "見唔見到最後果行個人著咩衫呀?"

Lisa out fo

Super Junior 厲旭, 12月 10號發售新專輯…睽違3年的Solo回歸
[官方新聞]

厲旭第二張迷你專輯12月10號發售!
明天17點先公開收錄曲One and Only音源。
#우리의거리我們的距離 (#OneAndOnly)’: 在木吉他聲線上加入電音要素，是更能襯托厲旭柔美聲音的傳統R&B POP，內容講述繞了一圈最後又再相遇的命運，展現’你我之間的距離‘這樣 感性歌詞的歌曲。

擠一擠就有

請珍惜Jennie...（認真）
我諗Jennie最多都係唱多1、2年就退休做老闆娘，其實睇得1場得1場，好好珍惜

見jennie咁慘
支持下佢先 貼張女神圖

化妝嘅重要性

到Bigbang當完兵出翻黎
BP唔再比老楊利用
到時妮妮終於唔洗再跳令佢厭倦既boombayah

【體育chosun】[樂隊Buzz確定12月回歸,成員形象預告照公開]26日,即將於12月回歸歌謠界的Buzz 方面通過SNS公開了此次回歸的成員預告照.據悉,目前Buzz正在拍攝主打曲<Chuck>(暫譯)MV,閔京勳將親自出演,引發粉絲們的熱烈關注.另外,Buzz的年末演唱會"Thank You"將以12月15日的釜山(KBS釜山大廳)為起點,22日-23日在大邱(慶北大學大禮堂),31日在光州舉行.buzz將通過更加豐富多彩演出,為觀眾製造難以忘懷的回憶.

【xportsnews】[泫雅&金曉鐘29日一同出席活動,與CUBE解約後的首個活動]據媒體報導,金泫雅 金曉鐘將於本月29日參加在首爾江南區舉行的某名牌活動.這也是兩人與CUBE解除專屬合約後第一次一同出席的官方活動.最近,二人常在SNS上表達對對方的愛意,上傳了兩人約會照以及一起練習舞蹈的視頻,吸引了大眾的關注和應援.

【OSEN】[Rain陷入父母不履行債務爭議,所屬社」通過本人確認後發表立場」]最近某社交網絡上上傳了Rain父母借了錢之後不還就失去了聯絡內容的一篇文章,引發大眾爭議.據文章的作者A某透露,1988年在首爾龍門市場開打糕店的Rain的父母向做著大米生意的A某父母借了1700萬韓元相當的大米和800萬韓元的現金,但一直未償還.對此,Rain所屬社方面回應表示」將通過本人確認後發表立場」.此外,26日青瓦台國民請願公告欄中還上傳了」告發歌手Rain父母」為標題的請願書

【體育chosun】27日,Rain 所屬社方面回應表示"目前正在對相關內容的事實與否進行準確的確認中,對方主張的內容是Rain已故母親相關的內容.會在最短時間內和當事人見面,確認準確的債務關係後,為了圓滿解決做出最大努力."

【朝鮮日報獨家】[韓警方」針對Microdot父母的逮捕令還有效,機場落地後立即帶上手銬]27日,忠北堤川警察屬方面表示」關於#Microdot#父母的逮捕令於3年前進行了更新,因此還有效,被告人在機場落地後將立即帶上手銬.」

Buzz

老豆老母仲肯番韓國受審都算係咁

正啊小王子

夠唔夠薑搞公投?

上就娜恩咁 下就欣宜咁 要望耐少少先唔太似

好似賓妹

得成女傭 融入家中

樓上咁多位

唔知可以頂幾耐

橙色線開始跌嗰陣
紅色線開始升
紅色線最高同時亦係橙色線未跌之前個位

一個plan供兩個？

要老楊使錢落其他團簡直係冇可能

應該冇咩可能

難分真與假

其實ichart條線同兩個收聽人數一唔一樣無關係

唔好連坐法

講話有效
未拉到
呢D咁既老豆老母害自己就算 害埋個仔

其實呢，melon曲線同ichart都睇唔到有冇cheating。

Ichart 睇各榜單名次x倍數

一個升上去第一另一個變第二條線咪跌囉

最可疑是空降
一個新人solo有這麼大的關注度嗎
還沒開始進行個人發展的團體，很難令人相信有這麼多人關注新人solo。
比gd更強的首小時收聽是難以令人相信
如果空降頭十，像mino 慢慢上第一，相信就唔會有咁大既質疑聲音，因為可能真係歌好聽，韓國人好鍾意。

另外比較可疑的是在高收聽人數的持續時間。
無論是blackpink還是solo的歌曲都維持在很高的收聽人數在一斷很長的時間，下降幅度太低了。（通常是大熱歌曲才有可能，但是dududu 在練歌房的排名也不高。）
而且，dududu在20-50萬收聽中，下降的速度似乎也有點太快了。（同之前的成績相比不太合理）

利申 冇專注研究，可能有錯都唔奇

唔係親生仔親生女嘅話 老楊會理咩

即係要一條線升，另一條就要跌？

咁本身jennie第一 mino變第一條線咪一升一跌
到底邊到唔明
yg幫bp買榜係咪代表全部yg藝人都有買榜?

條線係反映收聽人數？
咁一個人唔可以一個鐘內聽兩首歌？
即係唔可以老闆娘唔跌，mino升？

唔係反映收聽率咩

Ichart條線唔係關榜既名次事架咩
好似唔關收聽人數事

Ic

encore個度真係睇到好尷尬

其實後面encore有無完整版
好想知佢係咪就咁blinkublinku叫足兩分鐘

Yubin

Jennie嘅hea9舞技終於比外國盲粉注意到

大家期待已久嘅公海公審jennie po
估唔到到依家都仲有人撐親生女

佢試唱個兩三句真係聽到眼都突
睇番佢以前啲片佢其實幾有台型同埋算唱得唔錯

其實而家係唔係仲有人撐bp同老闆娘
有d懷疑佢哋係唔係打手
尤其係bp討論區嗰幾條友

做咩請個文盲做打手

Jennie solo飯幾時改返個fanclub名

已經有啦

Blind

真係頂唔順YG, 為左贏TWICE sololololololo條線永遠跟住Yes or Yes，佢升跟住佢升，佢跌跟住佢跌，大佬呀洗唔洗做到咁 個plan根本追撃住TWICE

意指盲撐JENNIE 無視其他三個成員

入面條打手 一味拎TWICE嚟擋子彈 仲要一唔講TWICE就口啞啞 收左皮

有本事下次撞iu 等iu教訓下d後輩

撞邊個都無用啦 yg買到親生女兩萬分都得
班blind又可以打飛機

佢地唔願意面對大山婆、娜lin同男人婆唱歌係好過Jennie同Rose

JENNIE同MOMO鬥唱歌嘅話，邊個勝算大啲?

MOMO

MOMO一早有能力SOLO

鬥邊個講嘢講得好聽啲？

momo
佢把漏氣聲好可愛

GFRIEND YUJU 透過VLIVE公開近況”想你了“

組合GFRIEND的YUJU透過VLIVE公開了自己的近況.

YUJU 27日突然出現在所願和信飛的NAVER V現場

並露出臉龐說:”我想看到Buddy(粉絲名).“

距離上個月27日最後一次參加正式活動僅過了一個月

YUJU以健康開朗的樣子消除了粉絲們的憂慮.

YUJU沒有參加行程，而是通過其他成員重新錄下有主部分的音源登上舞臺

很多人對YUJU的近況感到好奇

對此,經紀公司表示:”計劃從12月開始正常參與活動.“

cr.

唔好整到認唔出就得啦

Red Velvet 레드벨벳 The 5th Mini Album ‘RBB(Really Bad Boy)’

🎧 2018.11.30. 6PM (KST)
👉

同老細去完旅行返黎嚕

就咁睇好似有d唔同左樣喇 到時再望真d

心理作用姐 應該係去左外國進修床技

工幹

上面已經講咗iChart既線唔係睇收聽人數，而係睇每個榜單既排名。

簡單黎講，如果有新歌霸佔到榜單，咁自然舊歌就會一齊降一位，特別係名次較高既歌曲，榜單名次一般要等到有新歌衝擊先會改變，所以iChart曲線一齊下降係好正常既現象。

至於Melon曲線，我個人認為都反映唔到買榜現象，原因係Melon既收聽有慣性。一般黎講返工時間同放工時間係兩個收聽巔峰，中午同凌晨係最低，所以其實大部分歌既曲線都係一齊升一齊跌。

至於升跌既幅度，如果嗰陣咁啱冇咩出名既歌手出新歌既話，好容易會出現慣性收聽既群眾，姐係搭地鐵嗰陣聽下歌嗰啲，所以升跌幅度就會差唔多。

Melon曲線其實shape咗韓國人聽歌既習慣，一出曲線既話就好難跌返落去，所以今年先咁多歌手無所不用其極咁希望出到曲線。Nilo就係透過凌晨呢段冇咩人聽歌既時間衝高條曲線，之後去到第二日既返工時間，啲人見到曲線有新歌，自然就會去聽，之後其實就唔洗買套餐，因為你已經成功搶走咗一班慣性收聽既群眾。

所以要研究有冇買榜，其實係睇空降，凌晨嗰段時間撐成點，同埋第二日返工時間迎接收聽巔峰嗰陣既上升速度。Jennie Solo先所以奇怪，最重要係第二日7點嗰陣因為有男團刷榜，未出到曲線，但之後好快速咁升返上去，唔符合一般收聽既習慣。

c兄有品味

又有大字報
又有得打飛機

以前呢期係好正

眼球運動

太正

負皮左 反省下

右邊個個Twice最靚
雖然唔知叫咩名

志效

志效好正呀

今日帶個朋友食飯

dara???

放工時間走轉金鐘
真人喪屍列車

好眼力呀ching我幫佢照

食得咁貼地

呢間扮乒乓舖嘅嘢，係speakeasy cocktail吧嚟，幾熟門路嘅先識去，不愧係玩慣食慣嘅藝人...

呢間野香港旅遊書都有介紹 不過係就係難搵啲啫

識啲野

條片比yg block左

痴撚線

真嘢唔畀亂講

玻璃心

掩耳盜鈴

其他團又唔見佢咁快手

許閣新歌

Loco

都快㗎
上次Teddy

好樣衰。。

對車頭燈仲好堅添

佢真係好享受比人膜拜做spotlight

忍唔住講一句
好難聽

某幾個啲女人味開始出嚟
火車頭

btw Momo大奶奶去咗邊

佢對腎真係好撚閪

大快活畀咗幾多錢

其實d fans係點看待呢d位
一次就話係眼澀 兩次就話係con鬆
三次就話係望緊其他野
但咁多次 佢地都仲可以洗白嘅

又真係望緊其他野

集體西豆腐面

解讀: 全隊人都恰9多腎

YTB含Jenny lazy關鍵字影片全部被下架？

西面好少事姐

TWICE隊長朴志效在接受韓國CECI雜誌訪問中，炮轟名井南和周子瑜等人，稱她們就是TWICE更衣室的毒瘤。 志效談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的組合不斷前進，你就是組合領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，組合有太多超級明星，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」 志效：「在團隊Mina常常痛駡一些年輕隊員，這再正常不過了，不過也有隊員被激怒的時候，記得在一場綜藝表演中場休息的時候，Mina上半場表演得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進組合的隊員，當時很多隊友都已經無法容忍Mina的所作所為，再加上那些常被她欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有5人群毆了Mina，你可以想像被5人群毆的滋味，在一旁的Momo更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』當時子瑜、Sana這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止，好像一切與她倆無關。」 志效：「當發生那件事情後，Mina的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2017年《TWICELAND》演唱會Mina正是用這根鐵棍報復了Momo，在最後一場在首爾的演出結束後，全隊回到更衣室，Momo諷刺性地說道：『世界最美臉孔，明天我們就要回家了。』」 「子瑜臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像子瑜的性格，果然在子瑜再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在Momo毫無防備的情況一棍打下，Momo挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打她那人正是子瑜，不等Momo起身，子瑜又是一頓亂棍爆打，Momo在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的Mina可不會放過這樣的機會不斷說道：『子瑜，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」 「Mina的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去Momo就昏死了過去，打得興起的子瑜怒了，朝著Mina吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』Mina也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』子瑜沒有再回應Mina什麼，如果Mina手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。當時我身邊的娜璉嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

不和女團

第一次唔係世界盃期間睇到呢篇潮文

就算俾人認到都應該唔會信真係dara 點會諗到係食大快活

件衫咩事

好期待星期六可以睇到Blackpink以大熱姿態攞獎！！實至名歸

如果改名做Jennie being the Queen可唔可以番生

星期六有咩頒獎禮？

MMA

叫Jennie-Road towards female top solo

尷尬

真係咁靚都撐唔起件衫咁 個stylist係咪玩佢

4代團最高汁

有預感會好好聽

Velvet style

我都猶豫左好耐繼唔繼續飯佢地,咁不和

對胸夾得幾靚

其實好似少時咁
大家好frd 只係唔妥jessica

少時
friend還friend，小圈子多

娜連： 西女人個名陪左我幾年 今日終於平反到 我樣西 但唔好再屈9我恰多腎

段音樂好Dumb Dumb

直頭同事關係
完全唔friend

吹氣公仔咁

blind走左去叫yg 告人
有咁多段lazy 走音片要告幾多個

告啲乜

已經copyright stirke晒啦仲告乜春

snsd小圈子有邊圈?計唔計百搭嘅先(姐係其中一個成員呢圈得 另一圈又得嗰種) 得9個人炸啵

人呢 咁唔熱鬧 推推佢先

右一邊個嚟
全隊最柒咁款

吓
盲僧李星本人
科技咁發達 盲都上到連登

今日帶佢行 樓上舖

Gugudan x Twice 邊隊靚啲?

雨琪Q好QQ
但今次白色skirt個個好靚

中間係咪隊長？
駁咗髮？

唔好意思，想問下邊隊來？睇落好似冇個識咁

你唔好問呀，求下你

MAMAMOO

閣下做過佢地經理人?
咁熟既?

中國仔LUCAS

最後廿秒真係幫M記賣廣告咁

旭熙

香港之光

中泰之光

玟星有兩段rap part
影到香港好靚

yes

介紹比你識 叫Momoland❤
我愛❤Momoland
最靚個位叫Nancy❤>第二靚妍雨❤

好多團都鍾意去美國LA拍mv
但其實識拍，喺香港拍都好好睇

似BIGBANG唔知邊首歌

好聽屌你

Mamamoo sidetrack - Better than I thought showcase
好好聽

花路？

點解可以花咁多心機落jennie度但係對leehi 樂童啊妹同CL就不聞不問

人地係老闆娘

條link講咩？
已經睇唔到

【Instiz】<AAA>2019年-2020年-2021年-2022年的藝人座位.

呢個垃圾獎要人課金買票投 啲飯係咁話儲票，都唔夠班油王嚟

課金買票都算
買完票投左都會畀人清票
垃圾分豬肉頒獎禮

第一輪會清哂，話保頭十就得
第二輪又要課過

第一輪投投下仲會話系統有問題
然後清左你票嫁
好特別咁想保住某D團入10強

exid 齊人上綜藝真係又嘈又癲

又唔同樣
叫做認到劣版Momo牙軒
兩大極品Momoland條女同泰河去咗邊

上咗咩節目?

Weekly idol

我評佢為Kpop第4靚

咩名
有啲波路

Gidle Miyeon

咁都唔識 渣嘅

多賢第二

多賢第五

1:Nancy❤
2:妍雨
3:Luda
4:Miyeon

12月7日

唔係好識欣賞

金神搵iu都唔搵jennie

果下尖叫做乜9

Jennie 神聖不可侵犯

牙Joy

好聽過power up
但好多位個高音好突兀
尤其背景尖叫聲係jm9
感覺為叫而叫咁
同埋好多背景人聲太亂 簡單啲 得返個part mb唱就已經好ok
同埋就係彷佛得一句歌詞
不過整體melody 編曲我都覺得唔錯
同埋首歌早一個月出可能更好
萬聖節都過咗成個月 先整首咁嘅歌 唔係好啱feel

由頭到尾係到He's a really bad boy

最憎D歌係咁LOOP住同一英文

都係超越唔到bad boy
Bad boy 個風格真係好正

Rv 上一首歌首小時收聽破女團記錄86000
點解今次一跌就跌到得 59000

其實叫得really bad boy就知道首歌應該嘛嘛
首歌真係掂嘅就唔洗翻炒bad boy啦

Seulgi個look好似港女濕住個頭落街咁

當然seulgi正好多

因為唔好聽
但上次banana都唔係好聽就真

理論上頭一個鐘既收聽唔關首歌既品質事
除非係第二到聽完先再決定係唔係melon 聽
或者係路人對佢地上一首歌期望好大但係結果有落差
所以今次跌咁多

啲人去晒聽老闆娘首歌嘛

有落差都正常嘅
個名都係叫bad boy但係差好遠
我仲以為暑假出左首banana鳩歌
今次正式cb首歌會好聽啲

雖然我都唔鍾意power up
但power up係佢地第一首all kill

咁其實韓國鐘唔鐘意power up

一次成首都無聽完過

好似twice 呢類bubble gum pop喺韓國本土一定有市場既

佢地d歌有時聽覺得好嘈 好混亂
但係編曲幾好

咪搞到d人黑我Miyeon la -.-

上次9得黎好聽過今次

係韓國人審美奇怪啫
鐘意睇成班女係度扮可愛扮低B
明明成隊rv得yeri係呢種風格
上次banana打歌見到irene廿到炆都要係到banana banana就鄧佢慘

呢排SM啲歌都係一句英文係咁loop，如果RRB唔咁多尖叫就好喇

混亂但編曲好???
有啲難明

好彩冇帶earphone聽

係韓國本土個個鍾意red風格多過velvet風格

我覺得好多sm既歌都係有編曲但係無旋律
利申：無學過音樂，純感覺

即係加埋佢地把人聲好鬼嘈

我嘗試去理解吓

其實SM有無出過一你首歌係好聽
真心 紅果d都唔可以稱得上好聽 只係洗腦
近年團團出果d歌都好怪 真心唔識欣賞

rv 黎講 peekapoo 最神

好那嘈 仲要唔知邊句歌詞佢地唱緊 wendy高音仲要奇奇怪怪

所以佢地啲音源一向都麻麻
啲melody唔夠catchy 一味死loop啲歌詞

不過聽多兩三次都ok嘅 始終飯得rv都唔會預每次cb都係同一樣genre
利申:打非中

講真
今舖rv啲編曲真係over咗
差唔多係最差嘅主打

點解無人講佢地啲打歌衫
出晒事

Wendy
Yeri

佢哋啲衫好似不嬲都係咁
不過我覺得wendy真係靚咗好多

特別係d團最當打嘅時候出嘅歌最唔知點
出親d歌都差d野咁
最常發生就係每段分開好聽但唔連貫

Bad boy又balenciaga 又Gucci 又off white
今次

wendy女人味出晒黎

首歌加幾次尖叫聲真係唔係預人攞嚟聽架喎
最多睇舞台

睇mv俾尖叫聲嚇親

Wendy啲衫好似經常出事 cody想點

東神 mirotic

唔係好明首歌點解要加幾次尖叫聲
唔知以為首歌係宣傳海洋公園halloween

Rookie差啲定RBB差啲

我覺得rookie好好多喎
rbb你會覺得煩同唔舒服
rookie冇呢種感覺

Lisa衣服被爆回收給Jennie舞者穿

YG 老闆娘

咁搞法 Blackpink 變 miss A 2.0

南韓人氣團體FTISLAND老么崔敏煥與女團LABOUM前成員金律喜1月登記結婚，5月生下一子。兩人婚後生活幸福，老婆還為兒子「讚兒」（짱이）開設專屬Instagram帳號，育兒影片受到網友喜愛，夫妻倆因此受邀出演親子實境《做家務的男人們》，節目近日公開首波預告，兩人首度在螢幕前公開亮相，曝光夫妻相處之道。

崔敏煥、金律喜身為偶像圈內最年輕爸媽，預告片中，兩人幼稚到在桌上搶玩具，結果「讚兒」不小心撞到桌角，雖然帶點菜鳥爸媽的青澀，但兩人充滿愛意的互動，還一起照顧寶寶，將近30秒的預告片公開後，令歌迷期待不已。

上埋節目

請不要用Jennie嚟侮辱Suzy

你掉轉左
時間線黎講 應該係拍mv 個陣 既dancer 已經著過
所以係dancer 著完先比lisa 著

閃

以身分黎講 本身件衫就係比dancer著
而lisa…

周偶mc問hani exid係咪靠佢紅 笑死

Red velvet個come back放送
Irene唔知係咪年紀大
好似好攰咁

28歲都叫大? 一晚7次都仲得

收啦成班都淨係識聽大路歌，平時又喺度屌twice啲歌大路，依家rbb有突破/冇咁主流嘅風格又唔啱聽，真係好難滿足㗎姐
真心講句，rv啲歌要聽多幾次，就會覺好聽

有啲sad

睇你個名都覺得你同連登班人口味應該都幾唔夾

支持Twice 支持 Jennie

但準備負皮 rv 新歌

雖然未聽 見上面講到咁

點有得比 一個係泡菜既國民度 一個係機械人既國民度 一個係養全家保三大位置 一個洗緊全家辛苦錢既公主

我覺得幾好聽
似依啲
當純音樂咁聽會好正

呢首正
但之後都不了

我記得以前都有提過 hani緊係話唔係 多謝拍片條友啦 其他成員就好感激hani feel到成團都係一條心 唔只係同事關係 但過左咁耐又問就柒啦 其他團員都叫做發展有起色 而家又淨係提hani 真係小氣d都有機會黑面

RV啲歌不嬲都唔大路架啦，不過係首歌加幾次尖叫聲我就真係唔識欣賞啦

依首同之前比係失色咗啲 但係其實都唔係講到咁差 依類velvet concept都仲係正

宜家嘅周偶真係不知所謂 三流節目呃飯食
主持唔識idol文化 3個人又唔夾 睇到好尷尬
剪接又渣 搞到節奏好怪 連啲特效字幕都無趣過人
台本寫得hea 無亮點唔搞笑 啲idol藝能差啲都頂唔住
剩返個名同翻炒舊環節 拖咗咁耐先執柒都叫有毅力

相反 idolroom
頭幾集有啲唔順 轉咗粉色背景愈做愈好
最近mino嗰集好好笑

點解mamamoo首首主打都咁高質

以前我覺得fx啲歌好撚嘈 兒家睇返原來好正常 rv嘈到唔知唱乜鳩 呢啲咁有特式歌我唔識欣賞

雖然係唔好聽
但覺得點都好過banana

真定假呀
banana 幾好聽

ice cream cake同One Of These Nights好高汁

起碼我聽得清楚banana先

識聽一定聽依兩首

太妍屌打IU

好撚小學雞

又搵winner黎搞

人地玩ig，佢玩ig，硬係有種柒味

但係連最保守嘅kbs都無問題
只為mnet去改又好似無咩必要

4條友都唱功勁。就算唔識歌詞都好好feel

而家先知?會唔會遲左d

特登post出嚟都好冇必要

原來係佢自己show段對話出嚟
咁無野喇
佢係好幼稚

問過老闆娘未

佢公司買啲歌又好正

Wind flower
作詞 Kim Do Hoon, Park Woo Sang
作曲 Kim Do Hoon, Park Woo Sang, 玟星
編曲 Kim Do Hoon, Park Woo Sang

雖然間公司Rbw management係十分混亂
但係CEO Kim Do Hoon喺音樂方面幾勁
另外Park Woo Sang都幫手整咗好多compose sidetrack
好多首solo曲Park Woo Sang都有幫手 幾有保證

Minzy (공민지) - ‘ALL OF YOU SAY’ Music Video

WIND FLOWER 正到痴線

係成年都好正

get better day by day

點解宇宙天團只係唱得一隻！唔公平！

點解冇jennie solo

mamamoo gidle有三首 嘻好睇

2018 Melon Music Awards Approximate Stage Time

18:01 BTS
10:41 Wanna One
7:12 (G)I-DLE
7:11 iKON
6:59 BTOB
6:48 Mamamoo
5:01 Apink
4:56 GFRIEND
4:47 BLACKPINK
4:24 Momoland
4:24 Hong Jin Young
4:18 THE BOYZ
3:55 Roy Kim
3:48 Bolbbalgan4
2:42 DANCE WAR

已經鬧緊喇

乜佢地今年有第二首歌咩?

iu未夠班挑泰妍啦

唔通又上去cover咩

其實佢地係咪唔應該叫Blind
要叫PID(People with Intellectual Disabilities)

cover多幾首 可以開演唱會又唱 正呀 夠環保

Soyeon rap perf

YOUR PRINCESS IS TIRED.

搞乜Gfriend 由最後幾隊表演變成第二隊？
話哂都叫四代Tip4

我愛❤Momoland

出埋音源 鵲巢鳩佔又有新歌

bp is better

MMA相關更新

音樂中心唔值得擁有jennie

Momoland❤
G-Idle

唔記得引用

Momoland❤
G-Idle

請珍惜Jennie 咁都輸

最後個兩張睇到我 硬撚左

黑面

身體不適炸

點解MMA有momoland, 反而冇Twice?

twice唔去姐 上年畀mma咁玩法

點玩？

係咪播錯歌

唔係SBS歌謠大戰咩？

老闆娘嬲啦

快d頒年歌

Congratulations to (G)I-DLE for winning Best New Artist (Female) at the 2018 Melon Music Awards

(G)I-DLE又贏

Congratulations to THE BOYZ for winning Best New Artist (Male) at the 2018 Melon Music Awards

Mma唔請iu

乳豬咁瘦既 厭食症?

旅行期間太辛苦了

雨琦QQ

小公主唔開心了 爸爸唔夠落力 有名牌著都冇用 冇一位拎

唔係一向都係瘦架咩

一陣有年歌拎

Momoland了

Congratulations to MOMOLAND for winning 1theK Performance Award at the 2018 Melon Music Awards

勁快有片
一開場Momoland❤就勁疊馬

我愛❤MOMOLAND
頂唔緊訓

Congratulations to Roy Kim (Only Then) for winning Best Ballad at the 2018 Melon Music Awards

MOMOLAND❤萬歲

老闆娘比機會後輩啫

Congratulations to BTS - FAKE LOVE for winning Best Rap/Hip-Hop at the 2018 Melon Music Awards

Cls

之前係瘦但睇上去係健康個隻 而家瘦到成張紙咁 鬼一吹都驚佢跌

我地BLACKPINK

Congratulations to BLACKPINK DDU-DU DDU-DU for winning Best Dance (Female) at the 2018 Melon Music Awards

GF張圖最右邊個個
個身材 就快身亡咁樣

Congratulations to Wanna One - Boomerang for winning Best Dance (Male) at the 2018 Melon Music Awards

Congratulations to Camila Cabello - Havana for winning Best Pop at the 2018 Melon Music Awards

我覺得差畀老闆娘一個交代

Congratulations to BTS for winning Kakao Hot Star at the 2018 Melon Music Awards

Yuju咩事 唔似整容 但係瘦左好多 本身都瘦

Youtube comment話小公主比haters搞到唔開心

APINK 淫左好多

陣間表演睇下小公主出幾多力

Congratulations to Loco & Hwasa - Don’t Give It To Me for winning Hot Trend at the 2018 Melon Music Awards

Congratulations to GFRIEND - Time for the moon night for winning Best Music Video at the 2018 Melon Music Awards

Congratulations to BTS for winning Global Artist Award at the 2018 Melon Music Awards

Congratulations to
- #SuperJunior #Heechul & #MinKyungHoon - #FallingBlossoms for winning Best Rock Award
- #Melomance - #Tale for winning Best Indie Award
- #IU - #BBIBBI for winning Best R&B/Soul Award

頒都無頒

Jisoo靚到

i can fly you can fly we can fly
MOTO MOTO

Congratulations to BTS for winning Netizen Popularity Award at the 2018 Melon Music Awards

MAMAMOO好正

btob

其實MMA係咪都係做馬?
明明男新人上網投最高票係柳善皓
The boyz連投都冇得投
點解最後係the boyz攞?
咁投票嘅top5係點黎 :o

要睇GOD concert 不了

Congratulations to iKON B.I for winning the Songwriter Award at the 2018 Melon Music Awards

twitter trending

有人肥左? 拍埋另外三個好似樣衰左咁

D衫好核突

呢隊野不嬲都係得jisoo 係靚
其他唔係🌛 就係👳🏿‍♀️

GCHI世一CHING

Jimin又破音

bts段bridge

Jungkook都有
但係Idol live performance好聽/好睇過MV好多

BP拎大獎未

唔止一次啦
前年新人獎

Congratulations to iKON - LOVE SCENARIO for winning Song of the Year Daesang and their first ever Daesang at the 2018 Melon Music Awards

BLACKPINK個獎比IKON食左

Gaon個次都係咁

恭喜pitbull同keisha

bp rose同老闆娘套衫好撚核突

Blind做野未

死都要谷親生仔

帶兵攻打ikonic

洗版叫佢地還返個獎俾BP

Congratulations to BTS - LOVE YOURSELF 轉 ‘Tear’ for winning Album of the Year Daesang at the 2018 Melon Music Awards

#justiceforblackpink

反正平時都屌開自己公司前輩 唔爭在開多條戰線

大家都係自己人
唔使咁計較啦

BP D唯飯唔屌其他成員咩

做人唔好做到好似D台仔咁小氣
love scenario上半年紅到咁樣又話人做個獎俾佢
唔係iKon fans都可以恭喜人地嫁姐

自己團都屌撚晒啦

佢哋抄歌兼買榜喎
個獎都唔知係咪買返嚟

年歌親生仔拎合理
依首係堅紅個個都識唱
神團首歌就

又幾好睇wor衰鬼

利伸 打手

Congratulations to Wanna One for winning Record of the Year Daesang at the 2018 Melon Music Awards

造獎

唔想見到流血事件

無啦啦今年整個新獎出黎比wanna one

拎錫紙包住個身

record of the year原來係呢個record唔係果個record

不嬲都3個大獎 啱啱聽到有第4個打咗個突

不嬲年尾各大頒獎典禮都係分豬肉

舊年又唔整 食鬼晒IU啲大賞

Mma真係好柒
最大音源網嘅頒獎禮都造獎

一開始左造就停唔到

Congratulations to BTS for winning Artist of the Year Daesang at the 2018 Melon Music Awards

頭先以為wannaone拎咗best artist
見到話頒下一個先知有新獎

今年JYP SM 冇去到melon咩

同我諗一樣 防彈雙大賞 ikon 拎年歌
最緊要係宇宙女團乜大獎都冇

杯葛

出嘉賓果時已經知今次係男團天下

今日啲舞台都幾好j

Apink今日好撚正

Dara又黎左香港？

定係冇離開過?

分唔到咪造多幾個 人人有份

前幾日好似返左韓國架

今年MMA都算悶

好似前兩日ikon演唱會 係未過黎睇咋

SM JYP都唔參加少咗好多睇頭

佢唔係去睇winner咩

佢係黎睇winner

佢上星期係黎睇winner

咩意思

今日音中 nuest w 個stage都唱得幾好呀 好明顯聽到開麥不過好似無咩人講咁
另外mamamoo 個stage都好正 前面po過就唔po多次

杯葛？

老闆娘有出力

呢啲大騷咪唔hea囉

自己演唱會都hea 其實真係諗唔明

老闆娘：求其應酬你地一次啦

宜家風頭火勢
飲奶既力都出埋啦

年尾歌嚟講其實peek-a-boo正好多
但係RBB又唔係真係講到咁差 至少佢比起power up更加符合red velvet嘅概念
個人覺得rbb作為年尾歌玩啲非大眾審美嘅風格都幾好 舞台幾好睇 又突出番wendy啲高音
同埋今年rv成績主要都係睇bad boy同power up 呢首歌大家buy唔buy其實冇唔係咁大影響
但係希望sm係留定啲神曲/好歌下年年頭同年中comeback用 想聽番啲好似bad boy, red flavor, Russia Roulette呢啲咁嘅高質歌

小娟啲rap有二代團功力

solar 鋼管舞咁快完

係得gaon chart music award睇得過 直接睇音源/專輯銷量數據頒獎 最有公信力

BP好似被黑海！？

(G)i-dle個舞台好靚

佢同cl初出道時好似

mamamoo舞台又好壓場 點搞

佢地播cd人聲大到其實佢地可以咪咀既

真係有CL嗰種氣勢
Cube今次真係唔好再甩碌喇

d觀眾咁團結
一個blink都無？

好撚正 想奶

係 仲要jennie同Lisa live把聲同預錄好大分別 一唱就明顯聽到兩把聲

今日佢地兩首歌都表演得好正

佢識創作 表演慾好強 比起101時 佢更加有自己風格 仲要撞啱時候出道 希望方塊醒醒定定做人 仲有希望田小娟幫手帶埋其他團員 佢地都唔弱 好有個人魅力

仲聽到小小聲 rose真係聽唔到佢唱 平時佢一開口就炒車 我係咁樣黎認live

手都唔撚fing 好野

其實都幾sad
我仲記得有條片 係佢地初出道完左第一個打歌舞台之後係後台又笑又喊
而家

雖然係得Jennie一個無哂熱誠

本身latata同hann已經覺得小娟好型好搶眼
睇埋佢kda舞台更加

全場大部分都係wannable同army,都係有牙齒印嘅多

呢個係mamamoo表演時台下嘅燈海

表演完又傷返喇 企唔到

由101到solo到而家終於捱出頭
cube今次真係課晒金成堆伴舞
不過D隊友好似唔係幾跟得上

唔係電視台安排？

或者觀眾同bp唔熟呢

投票請夏都贏左bp

搞成咁嘅局面自己攞黎

其實係Jennie同yg攞黎 害左其他三個

仲有班得把口完全無用行動支持嘅Blind

以前最鍾意小公主
依家變左做西女人

俾人捉到唔起身鞠躬

明顯因爲比人屌得勁

真係幾眼前一亮 成隊都搵岩佢地既定位 睇到今晚個表演真係完全唔似新人
相反clc真係.....

簡場合hea姐
我唔信佢同yg比人屌兩屌就會改過

咪當佢風頭火勢咪出返d力水囉
睇佢今日mbc個solo stage個樣幾唔鋸咁 比平時更bitch

其實佢係咪未瞓醒 唔知自己做乜鳩

其實clc冇星味 私心覺得港女還可以 入左clc佢唔好彩

搭左沉船 係可惜既 clc係個團同個人都搵唔到風格

連登 我最尊重就係 打手
打手萬歲

MMA 個台
今搞到好似 tomorrowland 咁大場面
好正

佢次次fancam都上到trending

Rose都唔係好想企

話晒跳左一首歌 攰得濟啫

d片同而家d片真係兩個人黎

架真係自己丟

101最後入去個個先慘

田小娟 遲佢好多出道

仲紅過佢

101嗰陣仲要成績唔差
Cube一公佈佢入clc就冇人投

101入clc個個好似唔係港女黎

我都覺得好正 又聽得清楚
希望黃旼泫快啲歸隊comeback

忙內恩彬呀嘛

真係好正
希望多d人聽到help me

依家101撈得最掂係青夏同小娟

好感動呀 依度有人討論佢地 原本以為今次live會難唱 但都唱得幾好

我都希望多d人聽就好啦 佢地依年真係進步左好多

條友咪咀個口都唔曉（定係懶得）打開
次次到佢唱咪咀個口型好似鬼食泥咁

佢啲表達好唔掂 好奇怪

*表情

出道留意到依家
pledis真係

好似面癱咁

本身出道聲勢唔差 face 喺melon最高都有15位…結果搞搞下試過開直播在線人數得0或者3個人 好彩去咗101

掉佢地喺日本 唔流失人氣就假啦

勁期待大黃返去完整體CB

唉，開vlive無人睇繼續照開
而家睇返都覺得心酸
怪唔得之而家每次開live佢地都好珍惜每一個fans

其實去日本之前嗰幾個月冇啦啦又去咗中國嗰度都已經流失咗啲人氣 奇奇怪怪，去咗一陣中國加咗個人，之後又送佢地去日本 啲策劃亂咁嚟

希望佢地之後條路越黎越順啦
個個都等住完整體

佢地到依家都認得俾人掟左去日本最少fans時候支持佢地fans個d樣 無因為紅左就唔理同唔進步係最感動

唔知加佢做乜 唔靚 唔識唱歌 跳唔係好 live次次咪咀 個咀口嗡嗡咁

好慘 個時我仲覺得男團之中佢地好靚仔 次次cb都落力表演

咁誇 好彩彈得返起 一隊組合紅嘅條件佢地都算有齊

我都係fans黎 去過演唱會抽中左拍手卷 佢哋係真係好用心咁拍每一個fans嘅手 姜東昊係直頭變到唔係拍手咁 握實你隻手 個個都係咁鞠躬講你好 講好高興認識你 真係好好 唔同其他星對比 但真係感覺到佢哋真係好珍惜每一個fans 又靚仔
見到呢度有咁多人欣賞佢哋就好開心
成團大多十六歲出道捱到而加出頭真係唔係講笑

大概係兩年前嘅vlive 嗰陣佢地開直播,旼炫佢發現一個觀眾都冇，之後係隊長話就算冇人都可以繼續錄，之後fans可以睇返 仲有次旼炫直播，得3個觀眾，跟住佢安慰自己話可能食飯時間啲人唔得閒睇

心酸呀

原來都有咁多人欣賞佢地 佢地出道耐但年紀真係唔大 希望唔係得pd熱度而係之後都多人鐘意佢地就好啦

平時睇V啲不知名偶像/節目都有幾百view,0觀眾真係堅慘喎

講起pledis就諗起呢篇新聞
大意係韓成洙因為以前係經理人知道咩人先會受歡迎 於是好有眼光咁揀到好多人 但無持續力
只要覺得隊team少少唔得就即刻放棄 只睇短期利益 希望用有人氣嘅member搞unit去創造短時間內嘅收益

唔係佢地藝人問題 係佢地公司廢姐
nu’est 只係好彩上返位咋
睇怕pristin難逃厄運

連咀都咪到咁係咪kpop第一人

利申有睇開clc 覺得港女同yeeun都幾好

pledis揀藝人方面真係好勁 佢哋真係細細個就俾人揀咗入去 練到大 勁似啲咩養成計劃
nu’est一出道嗰陣個勢好好㗎 我記得嗰陣face mv好似破左出道歌紀錄

同期係exo 根本比都冇得比 比公司搞殘左 人地極速上位上神枱 nu’est 愈做愈霉 可惜

仲有BAP

係喎 係咪收擋喇？記得佢地初出道又打關斗 啲rap又勁

所以有啲公司做極都做唔起係有原因

未 大賢岩岩出左歌

容國十月(唔記得係咪十月，但係咁上下時間）完左約走左了
其他人應該都咁上下完，我估佢地都唔會續
力燦今年仲俾人告非禮

同埋今年都仲有出歌但
大賢尋日出左隻solo
仲有瘋狂海外巡演

我家大賢出新歌，請各位連登好友們多多支持

垃圾ts快D執柒佢，屌

痴線，ts班垃圾竟然屈9Himchan非禮人，吃屎啦成班垃圾，我放長雙眼睇下BAP全團完約之後ts可以點賺錢

TS就算吧啦。走數、纏訟咩都齊，宜家都重死咬住孝盛唔放，不過人哋宜家都wfc佢哋。件人渣老細，好似早幾個月打咗柴，小道消息話應該係自殺；間嘢點解宜家都重未正式執笠，都可以話係韓娛界 「N不思議」之一。

咪又係BAP幫佢哋吊住條老命，唔通靠Sonamoo,TRCNG ，仲有Secret都可惜

仲有宋枝恩，又係慘，佢都係俾TS咬住唔放

宇宙天團女神Jennie終於贏左成班垃圾wanna one

真心唔明TS諗咩
果陣the unit 啲公司恨不得成個團推入去選
TS好似要人迫佢放人 先勉強俾宜珍出黎
可惜the unit都係

原來大家都有留意TS間公司點仆街法

下一步贏埋BTS就可以稱霸Kpop界，成為宇宙霸主

其實宜珍真係好正，可惜入錯公司

因為真係嘆為觀止
我唔係TS任何人既飯，不過睇kpop新聞次次TS見報都係啲仆街野

雨琦QQ好Q

人地千千萬萬既機械人大軍 凡人梗係打唔贏啦
Wanna one最後一次cb都比人搞

人地明搞你，吹呀！

wanna one班仔仲要大多係出自小公司 有啲公司仲要好垃圾 放返出黎前路茫茫 同老闆娘嘅資源咁大對比都要搞鳩人

搞鳩限定團都唔係第一次啦
當年個新人獎
有錢真係大曬

好快就到IZONE

琴日無睇live 啱啱睇返
明明恩光只係入咗伍
搞到好似過咗身咁

留個空位俾恩光
得獎感想都好搞笑
昌燮話要唱到頭髮變白 但佢而家染咗白髮

MINO首新歌舞台都好好睇
同埋成日走左去望啲女dancer

啲IC叫得勁高音
同埋stage performance好好

音中直拍先勁 仲要飯唱埋背景首古代歌應援

呢個live好癲 成班痴女咁
不過mino舞台表現真心好有自信同台型
其實佢全live都唔會有問題
希望嚟緊個個背景人聲可以細番啲

其實WINNER台風不嬲都好得架
我都係俾佢地人歌個really really舞台吸飯

Jennie跳得仲衰過produce48 boombayah 2組

宜珍實力都幾好

真係屌jyp老母，啱啱從關島漏夜返黎又要表演
個樣攰到咁仲要開咪，人地yg老闆娘就unun腳咪咀拎一位，世界公平咩

利申：twice打手

sana睇得出殘樣 咁忙啲舞做足同唱live 有職業道德 你應該諗有得做好過冇得做啦

我都係個時俾佢地圈咗

Twice又上running man

Sana係咪甩頭髮

呢個MR removed 世界級

佢之前都染到啲頭髮傷哂

其實好想rose用返原本把聲唱歌

睇返正常版本
有好大呼吸聲

救撚命

其實老闆娘呢首歌幾乎次次落唔到低音

聽埋呢條真係唔明怪物新人那來的自信

【日刊體育】[SanE在'BRAND NEW YEAR 2018'公演中再次陷入爭議]2日在首爾奧林匹克公園SK奧林匹克擊劍競技場舉辦的'BRAND NEW YEAR 2018'公演中,#SanE# 問到"大家是討厭我嗎?",之後有一部分觀眾回答"是的",對此SanE又表示"我會用愛來對待大家的",但是有一名觀眾向SanE扔了一個寫有誹謗字眼的豬玩偶,SanE表示"這裡是有WOMAD和Megalia(指極端的女權主義群體)這樣的人嗎"並且用英文罵了髒話後又表示"WOMAD和Megalia是社會的毒瘤".觀眾們因SanE的態度要求其道歉,公演約進行了3分鐘就被中斷,事後BRAND NEW首席負責人親自表示"公演中若有心情受到傷害的觀眾,我借這個機會向大家道歉

佢又出事

痛苦三分半

睇smtm4就知佢份人仆街 出事係遲早嘅事

平時都會屌TWICE咪嘴,但佢地表演的確冇咩甩漏

Err 提返大家 個節目其實兩三星期前錄
不過對舞台態度認真 呢方面TWICE 從來唔會輸比任何團

咩事?

揀左個人入隊之後後悔 再搵返踢左出局條友入返 踢走原先入左隊條友 攪到對面隊mino成段rap要重新做過

又出碟。。。。。。

唔打歌

Cap水好正常

唔怪得twice賺咁多
今年出左幾多隻碟

Sonamoo 等解散啦。。。
TRCNG 根本冇存在感

出埋呢隻日韓加埋好似成八隻碟 不過人哋大把ONCE出錢買嘢 最新連演唱會片段放電影院播 啲飛都一分鐘冇晒
唔似某啲團連演唱會都要派飛

佢地真係好紅喎

日4韓4
仲有極大量周邊割腎 今年都2日巡1亞巡
下年蛋巡 美巡 再加亞或世巡

以女團嚟講 佢班ONCE真係好癡線 聲援買碟搶飛樣樣做到男團級數 日韓兩地都紅到破晒紀錄

ONCE既消費力有點強

之前長期漂白金+瘋狂換淺色系
佢之前個幾月就轉一次淺色
亞洲人要上淺色要上得到同上得靚至少漂三四次
未計做idol唔可以布丁頭 髮根一見黑色要補染
就算用最靚既漂劑染劑做哂頭皮保護都傷到喊啦
再加上佢未玩淺色之前 都見到佢額頭係bb毛居多
甩都正常 所以你見cody近幾個cb都幫佢染返深唔敢再搞sana個髮色
而家到玩多賢

EXO comeback with 5th full repackage album ’LOVE SHOT‘ on December 13

4 new tracks
Love Shot (KR + CHN versions)
트라우마 (Trauma)
‘Wait’(웨이트)

Total of 15 tracks on the album

(OFFICIAL) Gaon Chart Music Award to be held on 1/23. Officially NO MORE FAN VOTING.

“This (Removal of fan voting) has been decided to serve the sole purpose of the Awards show and to resolve any possible conflict that might arise associated with voting. We will continue to examine and work on making the award show where general audience, artists and music industry professionals can enjoy and find it satisfying. “

無投票

解散各自單飛 會有更好發展

係都飛走果件大陸lay先

正皮=正
負皮=不了

我覺得幾靚女

今次撐你

講真如果我係大陸lay 都想賠錢解約 橫掂家鄉賺到肥仔
曾經嘅天團宜家一個大獎都冇 cb成績一次比一次差
走下坡各散東西都係人之常情 實在冇必要留低

唔係好熟exo但除咗大陸仔(包埋退咗團嗰d)
韓仔有邊個突別標青嘅可以發展其他事業？
sm都好似好少比佢地上綜藝咁

DO做演員

有個演員帶個個兒上MMA歌手席,湊仔個女人走之前張將毯掉俾JISOO

唱歌有實力嘅人都唔少
再唔認真發展 入咗伍就好快冇人記得

do做演員撈得好掂 拍完電影拍電視劇

與神同行個弱智仔

Jisoo心諗呢個阿嬋做乜撚
但個演員好似比人屌緊

係做得幾神似既

權相佑個老婆

ㄧ定啦!
後台影相唔得嘅, 係要台上話俾人聽自己好特別。

今次回歸成績點

唔係呱
佢咁7?